我覺得每次行動set時限會比較好

做完要做既野，夠鐘就散，保留體力，唯快不破。

啱 好似外國超市掃貨咁 限時買到幾多得幾多

真
驚今晚又被捕收場

打機打一round都有限時啦，手足們認真唸下

tui

希望多d人睇到na

推 不過唔好比狗知幾點

推，最好每次行動都唔好比popo捉到人。

推

Support !

同意，唔洗下下和理非都留太耐，又驚走咗冇後盾又驚塞前線
勇武做完嘢夠鐘就退